    1  cd ..
    2  ls
    3  cd jaime/
    4  cd Documents/
    5  ls
    6  cd
    7  .ssh/
    8  cd .ssh/
    9  ls
   10  cd
   11  poweroff 
   12  sudo poweroff 
   13  cd Desktop/
   14  cd
   15  cd Downloads/
   16  ls
   17  cd
   18  ls
   19  cd Downloads/
   20  ls
   21  mv Anotación\ 2020-03-17\ 183002.png 
   22  mv Anotación\ 2020-03-17\ 183002.png os-subejct/
   23  mv Anotación\ 2020-03-17\ 183002.png
   24  cd
   25  cd os-subject/
   26  ls
   27  mv Anotación\ 2020-03-17\ 183002.png  trabajo_casa.md 
   28  ls
   29  git commit
   30  git add.
   31  git add .
   32  git commit
   33  git add .
   34  git commit
   35  nano trabajo_casa.md 
   36  sudo apt install git
   37  git clone https://gitlab.com/JaimeGarita/os-subject.git
   38  ls
   39  cd prueba
   40  cd os-subject/
   41  ls
   42  ls -lh 
   43  ls -lha
   44  history
   45  nano README.md 
   46  git status
   47  git add .
   48  git status
   49  nano trabajo_casa.md
   50  git status
   51  git add .
   52  git status
   53  git config --global
   54  git push
   55  git config --global JaimeGarita
   56  git config JaimeGarita
   57  git config --global jggarita67@gmail.com JaimeGarita
   58  git config --global
   59  git config --global jggarita67@gmail.com
   60  git config --global realmadrid321
   61  git config -- 123
   62  git config -- jggarita67@gmail.com
   63  git push
   64  git config -- jggarita67@gmail.com
   65  git config --global jggarita67@gmail.com
   66  git config --global jggarita67@gmail.com JaimeGarita
   67  git commit -m "He respondido a las preguntas que he sabido en el apartado de txema "Preguntas de autoevaluacion".md
   68  git commit -m "He respondido a las preguntas que he sabido en el apartado de txema "Preguntas de autoevaluacion.md"
   69  git commit -m "He respondido a las preguntas que he sabido en el apartado de txema "Preguntas de autoevaluacion".md
   70  git commit -m "He respondido a las preguntas que he sabido en el apartado de txema "Preguntas de autoevaluacion.md"
   71  git commit -m "He respondido a las preguntas que he sabido en el apartado de txema.md"
   72  git config --global user.email jggarita67@gmail.com
   73  git config --global user.name JaimeGarita
   74  git push
   75  git config --global user.email jggarita67@gmail.com
   76  git config --global user.name JaimeGarita
   77  git config --global jggarita@gmail.com
   78  git config --global user.email jggarita@gmail.com
   79  git config --global user.name @JaimeGarita 
   80  git push
   81  git commit -m "He respondido a las preguntas que he sabido en el apartado de txema.md"
   82  git push
   83  Everything up-to-date
   84  history
   85  cd os-subject/
   86  ls
   87  mkdir jueves_19
   88  sudo mkdir jueves_19
   89  ls
   90  cd jueves_19/
   91  ls
   92  nano tarea.sh
   93  time ./tarea.sh 1 tarea1
   94  sudo time ./tarea.sh 1 tarea1
   95  nano secuencial.sh
   96  $ cat secuencial.sh
   97  ls
   98  nano tarea.sh 
   99  nano secuencial.sh 
  100  nano test.py
  101  python3 test.py 
  102  nano preguntas_autoevaluacion
  103  man date
  104  nano preguntas_autoevaluacion
  105  man xargs
  106  nano preguntas_autoevaluacion
  107  man xargs
  108  nano preguntas_autoevaluacion
  109  git add.
  110  git add
  111  git add .
  112  cd ..
  113  git add .
  114  cd jueves_19/
  115  ls
  116* mv preguntas_autoevaluacion preguntas_autoevaluacion.m
  117  ls
  118  history > history.md
